警方搜出「光時」單張及炸彈原料，指有人圖新年前血腥襲擊「東山再起」！

警拘兩男子 稱搜炸彈原料、武器、「光時」單張
指有人圖新年前血腥襲擊「東山再起」

報道：

有組織罪案及三合會調查科高級警司何振東指，初步調查相信有人打算在農曆新年前，提供爆炸品原料予「本地激進暴力份子」，以作「血腥抗爭」，又指自去年「動亂」開始告一段落，「呢班人」開始潛伏並企圖「東山再起」，用爆炸品製造恐怖場面作威嚇以達政治訴求，相信已瓦解一個「暴力團伙」，停止一場可能的「血腥襲擊」…

手足想儲下彈藥東山再起 好感動

又係呢個劇本

夠你班黑警恐怖？

一定係自導自演 係真手足嘅話我呢世係呢個post潛水

「孤狼行動」

何振東就係李大導接班人?

爆炸品原料?
又搵Baking powder扮炸彈
日日諗辦法捧自己上位
扮晒國際刑警想拍戲做KOL
收皮屌你老母臭閪死黑警

其實有麵粉就可以整到粉塵爆炸傷害力幾可觀架

擺明自編導啦，手足唔係恐怖份子，邊會整炸彈害人

戚媚戚眼，一副奸狡相

攻擊性武器 = 雷射筆 / 巴士用士巴拿
爆炸品 = 鞋盒 / 漂白水 / 爽身粉

係,李桂華去咗國安處之後就頂咗佢個位

點解次次武器都要夾雜住口號單張

自古以來成功既革命都係要靠火藥
多謝手足 同香港人講呢樣野

故事創作大賽
人都飛走埋啦仲企定定等你捉咩

自編自導自演

又屈

如果係變革香港貼紙嘅話

721查完未

當真係整得炸彈啦
又點會無啦啦多嚿魚整埋乜「光時」單張
加落去會加強殺傷咩
拍戲老屈都唔該認真啲

可能真係手足呢，唔好咁講，有啲手足真係默默為我哋付出，當你做迫港珠豬嘅時候人哋做緊嘢，唔好咁樣一句沒殺人哋堅持同勇氣

又自己做場戲出黎

好一幅賊頭

就好似TVB咁點都會插入啲廣告一樣

搵到麵粉麵話炸彈原料啦

tvb編劇

劇本係咪拍守城果時順便度埋出黎

麵粉

Cctoy：香港人 反抗
手足整軍火反抗
Also cctoy:屌你老母黑警又自導自演

算撚數啦屌你老母，手足坐監換嚟既就係你班政治潔癖撚移民

當雷射筆變西射槍
電動BB彈槍變電槍

真係好難信

變革香港

賊眉賊眼嘅狗

係囉cctoy啲細蚊仔，弱智到信同一個編劇

叻喇，破左單大案喇

下次起埋日記 寫哂要做哂丫笨

變革香港？

冇搜出太空咭嘅?!

你死撚咗佢啦咁

東山再起喺狗把口出嚟

好撚假，篤數交比支那呃維穩費都唔好咁流好唔好
雖然我信支聯辦班ON9 係會信，但真係比少少新意，唔好懶個連劇本都唔改呀大佬，好悶呀

喺香港人眼中不嬲最黃就係大J 馬田呢啲KOL
其他默默做野既一律視為鬼 自編自導自演

作大啲呀笨柒
講到恐怖襲擊咁呀嘛
次次同一說法 悶唔悶呀 死黑狗

諗下條針邊度嚟
點防止其他手足俾人拉好過啦

算撚數啦屌你老母，手足坐監換嚟既就係你班政治潔癖撚移民

成班垃圾黎
班傻閪邊次唔係話假
個個以為自己好撚叻
日日喺到坐點江山

最好笑係講完人地係自導自演之後 即使個手足上晒court坐埋監
班賤種係完全唔會follow返

生豬肉行動

【以正視聽】已FC！今日割頸嘅係中共特務嫁禍示威者所為，早前連登巴打已預告

經典回顧

你哋次次都咁快手

整炸彈硬係要夾單張咁撚戇鳩

老屈有幾難？黑警做show明啦。

就算有炸彈有咩問題
之前關口做得唔好咩？

咩炸彈原料呀又玻璃？

武力介入
變革香港

佢哋覺得班狗比錢搞單嘢出嚟請人坐監
搞哂啲爆炸品做證物
然後屈落示威者度
成班弱閪智

班撚屌接受唔到用更高武力抗爭就幻想係鬼係劇本

哦

做乜CCTOY忽然咁多人信黑警講嘢
乜原來黑警公信力100

搜到「變革香港」貼紙

連高登義士插鳩何君堯都話假 成班垃圾冷氣軍師

話生豬肉果班
如果佢最後坐十幾年監 你地係咪跪係到道歉呀？

何君堯比人斬單野100%係假

全部都係鬼

黑警可信？

你班傻閪日日就屌波台分化
而家入黎撐手足嘅就係波台班人
反而你哋就個撚個屈手足黑警
而家邊個分化呀

拉登仔永遠都睇唔到、唔信

而家仲光時？ 你當我地手足on9架
變革香港

大埔槍手足都比人屈鬼
所以香港人反抗真係笑話

佢地根本唔CARE有冇手足肯做大事 淨係識一日到黑沉溺喺自己啲精神勝利度仲要成日FF話只係冇軍火打唔嬴對手 講到香港人全球最勇最高質最接受到勇武抗爭得啖笑

62歲同42歲整炸彈
再袋住幾十把開山刀...
目標係光復香港...

唔講我以為佢地準備做飲食業

唔係波台人就一定係CCTOY人
同D人話唔係黃就一定藍有咩分別

如果堅係義士, 我唔會割
但係佢個髮型, 我好難想像佢係我地手足

btw, 唔好再討論何妖la, 不推文

吹撚到 下次話核彈

咪諗多左
就算搵到都唔會當係證物

手足真既
案情作既
呢個唔係常識黎？

班陷家剷食下垃圾黃店，retweet下等移民架咋
真手足坐咁多碌就係黑警自導自演

使鬼道歉 次次講完都唔會睇返法庭直播架啦

新疆又係一樣老屈

講真，唔係唔想信你
但係常理推斷
1. 真係要搞你要炸你最多人出黎果時已經炸左。最後我記得既只係深圳灣炸屎塔同火車站炸路軌
2. 假設你地破案比例一樣，炸兩次就可以捉到五六個炸彈犯，點解日撚日有人走粉都只係久唔久捉到一兩單？香港咁好冇人吸毒？

見得閒 幫你哋推下

不如認真睇吓張宣傳單張
有冇設計咁柒呀我哋

你咪撚懶醒啦
你話而家班狗整單假嘢
但入面啲人全部要坐 要審
點撚樣假呀傻閪
係呀 班狗整單假嘢出黎同法班官自編自導自演審幾年
之後個演員又坐返十年八年呀

cctoy : 香港人冇軍火 點打
到香港人買軍火 : 一定係鬼

可惜 肯做嘅人要有幾大勇氣同覺悟
因為做左都冇人知

常你老母識咩 而家又係你班友成日話冇軍火打唔嬴 人地整埋你又話係假
係咪要人地拎住幾枝AK喺記者前面先得呀
仲有你單純話黑警誇大都算 上面已經一大堆賤種講到手足有張光時單張係ON9啦

其實真係心淡，所謂黄圈唔係捉鬼就內鬥，唔撚怪得比藍屍，黑警睇撚死，唉…

會，好嬲食下黄店打下卡咪得囉

39萬P 牌學人帶風向
ON9仔

李大導呢

你收嗲啦柒頭

有心整呢D野既人, 但係成屋擺滿光時字句

是但一個圍村真係軍火庫

中東啲國家，當有恐怖襲擊發生，啲恐怖組織就會爭住衝出黎認係佢地做嘅，亂9咁認，連佢地政府都怕9咗佢地，連政府都唔知佢地真定假，今次假，下次都唔知會唔會黎真嘅。

香港一發生啲發現原料，就有人即時衝曬出黎話係劇本

如果真係唔係劇本，政府都笑9佢地"你睇下，連你地自己人都唔7幫你呀！"

有光時有幾撚出奇呀

唔知你有冇做過旁聽
你去聽下就知班仆佳作得幾離普
黑警講既野未上庭半隻字都唔可以信

不過都冇用，無論幾離普
官：證人誠實可信

收皮啦波台狗, 以為MON撚實個POST 搵埋幾條友夾埋就帶到風向呀

除非習近平死亡
中囯政權陷落
否則就唔成立

請香港警察推翻中囯先講

某台人最鍾意笑人食黃店，retweet，開po關注冇用
當然呢班人真實身份係警察定咩冇人知

膠撚到
你繼續割 人地繼續入面坐 正

睇通晒班友啦 最鍾意次次都話人地係自導自演
但係又唔會睇返之後上court啲情況 從來唔會睇下邊啲位真係有問題最後就連呢個被佢地話自導自演既手足去向都唔知
上面仲有人話咩手足係真 手你老母咩連人地最後使唔使坐監都唔知啦仲手足

老屈唔駛本
加快移民

最驚有手足比狗砌生豬肉
雖然都係似呃ot 多

相信？
我都相信班狗打死人

呢D劇本我都聽到悶晒......
仲有無第2 D呀......

直入式廣告黎
出多幾次 口號就=恐襲

有冇新劇本
次次都係咁好鬼悶

新導演？

有冇唔講 但我想講既唔係佢地好可信 而係一堆人講完人地自導自演之後完全事後不理

喂屌你老母
你覺得係假不如講吓點樣自編自導

即係班狗比錢搞單嘢出嚟請人坐十年年監
搞哂啲爆炸品做證物
然後屈落示威者度？
同要搵埋幾個官同你審返幾年？

狗屈人唔使本

咁又唔使扮， 其實砂糖已經係真實嘅炸彈原料之一

你屋企有無??
正如佢衝到入屋喺你廚房見到有刀都可以話你藏有攻擊性武器一樣。

同一個劇本拍極都唔厭

你條傻閪摺埋啦
問你班柒頭點樣係假呀

同一個劇本，俾啲新意得唔得

次次話劇本都真係有人要坐

好心你呢啲傻鳩啦

懷疑頭先插前何博士嘅人

真係好撚嘔心點解班人可以冇變過

行得太前又要俾班黃屍豬割
已經最少一單槍械及彈藥
一單整炸藥
會喺高院正式認罪
最少都十二年量刑
班黃屍豬剩係識話係劇本鳩拉冇告過

人地鍾意群魔亂舞
你咪幫吓人地賺維穩費囉

手足

靚畫面

揾左鄉黑做野

又割。

人可能係真，但證據係咪真得黑警先知
黑警嫁禍呢啲嘢唔係第一次做
上次荃灣TATP單嘢，引爆完得嗰鳩屎咁大的黑蹟唔記得咗？

CCTOY又唔記得

小西灣嗰三個前幾日先上完court

用劇本屈鳩你呀嘛

同埋你睇返之前啲PO 喺埋鏡頭面前用刀都要被人話係演員 又話咩吉唔準位
你覺得佢地真係「手足真既案情作既」咁既諗法咩

好悶呀比d新意啦

啲五毛即刻沖曬出嚟爭住幫人認

果然係劇本

cctoy仲驚死割唔切。

正想問材料係唔係粘米粉糯米粉同糖

樓上有人講左方案啦
又盲撚左？
要作既有咩唔得？
未等上庭聽下咩原料咁把炮囉

屌你老母
po張圖以為自己好有理據？
佢邊到有講錯呀
駁唔到咪撚吠啦

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

搵食啫

你老母生個弱智仔真係慘

如果大家都唔知真假
憑乜嘢喺度講咩大導咩編劇

食黃店，retweet，等移民算撚數啦
真手足整軍火就割，屈毛屈PR公司

幾個著名五毛即刻衝出嚟

果然真係劇本

咁多單上過court你咪搵單上court得麵粉既嚟睇下囉

但次次有呢啲消息流出之後都有手足要坐喎。

好心你啦賤種

仲學人屌左膠

用嚟砌生豬肉有咩問題呢請問？

收皮啦

又叻唔切衝出嚟

炸彈原料

係唔係花生油同膠樽？

37萬P牌仔

話唔係劇本嗰啲我真係想問下邊個會咁撚聰明特登留啲證據畀人 次次呢啲新聞都梗搵到啲宣傳單張㗎喎

1公斤TATP？

CCTOY又唔記得呢單嘢

查藏毒漢3警涉作假口供罪成

信黑警？信手足？矛盾對決

所以話擺撚明做戲
如果係真手足一定係搵到單張之後廚房有沙糖都屈你整炸彈再作故俾藍屍打飛機

點被人發現
係咪材料已經比人 mon 住？

嘩 照你咁講 如果個手足真係大意漏咗張光時喺度 你係咪準備笑鳩佢弱智同廢

你copy黎睇下

你都識講庭都未撚上？
但你班傻柒已講講緊佢哋係假
抹煞哂人地付出
你班撚樣鳩咁留言梗係唔使負責
人哋家人朋友睇到會點？

次撚次都會有d on9仔衝出黎割
好撚威咩

藍絲都唔信喇吊

上面有幾個衝出嚟幫人認

次次有呢啲新聞都會有呢啲人

跟住話你割手足

係囉係囉 繼續幫人認啦

雜種就有

馬田唔黃唔通整炸彈好黃？國父劉細良話邊個勇武就係鬼架

次次有呢啲新聞都會有班人出嚟幫人認

佢地FF緊連登留言話佢冇做可以幫到佢呀嘛 又唔睇下到底有幾多CASE係真係用過連登留言做證供

或者係先搵到材料再自己塞d單落去寫故

同埋整炸彈做乜鳩？

你應該一次旁聽都冇去過 啲官實好關注有冇連登仔幫個手足認啦

藍屍點會唔信，藍屍自己作埋一份周圍唱tim呀

好似cctvb啲劇本一樣

個number前啲講野就有說服力啲？你班垃圾咪慢慢割囉，手足分分鐘坐十幾碌，換嚟既咪就係你班政治潔癖既垃圾移民走人

我淨係知有班人爭住衝出嚟幫人認啫

咁割左係咪就冇人坐啊
唔撚係你坐就咪撚冇成本9up啦

cc台生活係一個卡通片既世界
佢地對世界充滿卡通化既幻想

果d材料係可以整蠟燭 ....仲有電子磅等

不如你解釋下整炸彈有何作用？

火力又控制唔到

你講完即刻有人問啦
#179
萬惡窮為首

同埋整炸彈做乜鳩？

證明劉細良真係冇講錯 整炸彈做乜鳩姐

92籤你地話假
屠龍你地話啲槍係假
小西灣槍案你哋話假
旺角水喉炸彈你哋又話假
結果全部真手足
咁你哋係咪割緊呀？

咁你都唔確定點解你要幫人認呀

你有咩居心呀

割撚咗就唔使坐架咩賤種

定你去坐？

我都唔知整嚟jm9 為班割你既人付出咁多做咩

咁係因為你唔知自己憨鳩姐

唔使咁燥 你睇佢上面講乜鳩
#179
萬惡窮為首

同埋整炸彈做乜鳩？

問得出咁既野既人 你都唔expect啲咩

純粹一個好理性嘅問題

冇話應唔應該 就係想問整嚟做乜啫

我明你點解唔明要整炸彈
明明食黃店retweet移民就做到抗爭

咩叫幫人認
乜撚嘢邏輯嚟

過左2年都仲係有人衝出黎割

咁佢坐監你係咪跪撚到到同佢道歉先

我個冧把前過你
而家我話你係五毛，你就係五毛
我係你就揾過冧把再前過我嘅出嚟幫你澄清

未必全部係假

但好大機會全部係圈套

等你哋以為有槍有炸彈原料實質可能全部都係佢哋安排

呢啲賤種搞緊移民啦

仲想佢道歉

人地有冇坐佢都唔撚知啦

你都憨柒鳩
邊有革命唔用炸藥

關咩事你傻㗎

點解要幫人哋認 人哋而家都冇話一定係佢做

This

咪撚 on9 la 啲狗

可以喺連登話劇本丶老屈，但你哋心入面一定要接受有人係比大家走得更前

手足炸強冇用，唔通retweet幾句，食下黃店有用啲咩屌你老母，你班政治潔癖撚唔敢做既野就割，手足高風險做既野就一定係假

咁整嚟做乜先

你一路都冇答過個問題

炸彈唔係定點攻擊嘢嚟喎

你話槍都合理啲

你老母臭閪就圈套呀

唔係笑人爭住幫佢哋認咩？

點解你條賤種割完佢哋都要坐？

弱智仔

唔老作9up邊到搵到錢！

我唔割啦 你滿意未呀？

條撚樣之前啲post仲學人屌左膠

笑撚死

原來未必係手足做你哋幫人衝出嚟幫人認就唔戇鳩

你肯定係佢做咩 佢而家有話過係自己做咩
幫人認嚟做乜撚嘢啫

對家本身就真槍實彈你唔驚
自己人有點解要驚

照佢咁講 當初掟氣油彈嗰班都似戇鳩 又控制唔到火力 又易傷埋自己同班手足

李大導演？

你都冇答到個問題

仲有廢青出嚟搞事咩

炸班狗囉
整黎做咩
佢哋會有plan架啦
92班炸過2次啦

去到今時今日都不思進取
連法庭新聞都唔睇
到正式判嘅時侯又話好心痛
已經有手足提訊日表明會認罪，等緊上高院判
次次都話劇本劇本

著住大J件boyhood hoodie，食馬田既支那注脂牛抗爭

「寧願全世界知我係手足，都唔願意俾人話係鬼。」

Lm鞭屍

認完咁又有咩問題
啲狗就會當我地講嘅野係證據？
on99

除咗識割仲識咩？點解咁咗咁耐都係咁，你做唔到唔代表其他人唔敢，唔好咩都屈鬼先

你肯定係佢做咩？

點解你覺得啲嘢一定係佢？

係呀 時代革命 唔使用炸彈 唔使用武力嘅 靠上網9up笑下黑警就得

你似係講緊你
又割

火都唔係定點
會燒到自己人 燒到其他地方

柒頭你軟弱就認啦 屌你老母

事鳩但啦 和應下咪算囉

係啦我賤種

下次你無啦啦畀人屈人哋爭住幫你認

算啦，呢啲垃圾都係坐享其成on99食下黃店等移民架啦，真手足就坐幾碌

咁你憑乜嘢咁肯定覺得啲嘢一定係佢

真，個個以為道德高地會幫到自己所謂嘅「革命」
定係其實大家都唔係做緊革命？

得啦 知你係五毛啦

做多咗啦

起碼好過見到你呢啲弱智仔喺度劇本劇本先

傻閪
你摺埋啦

如果有變革香港嘅海報會點

大家睇連登真係唔使咁上心

可能一直以黎都會錯意
cc台只想社運不想革命

入去坐都俾人話係鬼啦，之前有個細路認有朋友資助佢買裝裝修都俾人話係鬼

你都on99
而家係講緊你班傻仔乜柒都假呀
有冇話一定唔係真呀

呢篇文偷換概念

暗示抗爭就係恐怖組織

你睇清楚第一句講咩

佔中終於功成身退

運動嚟架咋

哇 你肉酸到呢
答唔到就死埋一二邊啦

食黃店當抗爭
堵路裝修火魔私了槍炸藥全部都係鬼
都判果時先話好心痛

睇條賤種講野真係笑死 講就兇狠做就碌撚

cctoy質素係咁 每次駁唔到就屈毛

唔係好夠戲劇張力
個劇本唔得喎

你第二句真係冇講錯
事實孫中山就係做緊恐怖分子
你真係唔識架喎

恐怖組織係由咩人定義？

被人屈去坐監唔得架？
黑警 律政屍 法官幾咁公平公正大家都知

想問得個咁細規模你除咗申請畀人拉之外有咩作用呢？

又上頭

夜晚6點鐘後仲著黑衫嗌光時已經係鬼啦 學班販狗走哂去美國/加拿大乞課金就反而係手足，真係吹撚脹

班黑警真係有妄想症

嘩啲5毛出曬嚟

d回覆成堆

黑警想呃ot錢
聽講ot幾和味

割蓆先有用

咁點解要幫人認呢？

未必會當你係證據 不過你側面幫手製造不利輿論啫

認罪都俾人屌la
你睇返冼義士612認罪果時啲post
個1/3係咪班黃屍豬代坐？

我意思係搜到少少嘢 作到咩東山再起 好撚誇
從來冇話過啲人係假
無端端話人政治潔癖都cls

啲五毛 pr淨係搵你講嘢
好慘呀我

幾時有話過當事人係鬼

又老屈，單張搵狗插贓嫁禍唔難，佢地誠信都有問題

係呀我軟弱

你咪上頭浪漫主義上身囉

唔會阻止你

好血腥呀~我要安定繁榮

弱撚智
第一次整就炸左狗總好冇？

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

條友反加泰嗰班傻西黎

屌你老母

我個回覆喺前面呀嘛

咪定點攻擊囉

就好似謝大廚同王天后咁又點?咪都會插入張柏GI一樣

連登仔鍾意認架

不如你試下整完炸彈比人當鬼會有咩感受

係呀我弱撚智

唔阻你喇

你條傻閪覺得自己幫緊件事先好笑
你唔撚係以為法庭會用連登取證呀？
我屌柒你地只係唔想手足嘅親屬心淡姐

係因為我識穿左佢哋
所以唔同我玩

反加泰傻西你好

agger

班人根本乜嘢都諗住極端化

好撚明顯

屌
唔撚怪得

李大導又有新戲

diu d狗真係佈曬天羅地網

屌 黃店 就block pr 對家 五毛
有軍火 就自編自導自演

之後就申請移民走先

你鍾意啦

幫我廣傳開去
好多盲毛會中計架

未睇先估 有李桂華份？？

炸唔撚死班仆街真係不幸

遲下屋企有堆膠袋
就話你藏有毒品包裝工具
有幾粒bb彈就藏有彈藥
有啤酒樽就唔洗問肯定係汽油彈原料啦
但班鄉黑屋企一大堆煙花炮仗就係正常用途

其實我自己覺得除咗申請畀人拉住我完全冇用我先咁講

你又傷唔到佢啲乜 重要風險咁大

畀你哋屌我都係咁講

搵到法庭引用連登做證據未？

又可以睇到大家點割
自己行得慢就唔信人地行得快自己好多
Btw 多謝手足

咁你做多啲啦

唔阻你

呢度一碗水，一斤砒霜⋯⋯

點認呀

電解啲水製造氫氣彈？

手足黎，應該係物料倉，但黑警一貫作大，事實係

無黑警受襲，
67個時，共賊就殺咗7個，炸到斷手腳都拾幾人

當初撐加泰嗰班似唔似五毛？

痴撚線
咁即係食黃店有用？
移民抗爭就有用？
上連燈割席就有用？

網台根本走火入魔害死香港人

仲有呢個post全部都係五毛 pr
睇吓佢哋啲手法 有千五個正評

冇新意

你驗腦啦

黑警我話俾你知, 如果佢真係手足, 我係唔會割架 !
唔洗整色整水玩分化, 冇用架, 食屎狗

咁真係冇用呀嘛師傅

咁撚叻就爆次先～

劇情需要

屋企有財神車公陳近南毛主席頭像
告暴動要入邊個先啱

稍為有正常智力都知又係你黑狗自編自導自演，好撚悶，有冇d新意？

對住佢哋唔需要咁勞氣

有狗既地方就有罪案
今日有幾多冰袋咗？

認真答你，一個人係做唔到，要一班人但因為要地下化所以好難合作，依個係依一刻面對緊嘅困難，好多俾人拉嘅都係想出一分力，的確係到割佢地唔會少咗忽肉，因為佢地唔會睇到，但會影響到其他做緊嘅人嘅感受。只係想講多次，行得前唔係鬼，請尊重，感謝

Ig係由被捕手足開嘅黃店，可以入去睇下，入面嘅嘢好有意思

人地被釘左好耐新年前先拉人
拉兩個唔好理真假被屈
我想知邊個出賣2條友
係賣原料果個定同佢地合作果個

OK

可能我真係咁耐都未見過一單成功

所以有啲先入為主

我估喺賣原料嗰度入手多

如果真係圖中所講佢應該畀人釘咗一段唔短時間

係狗屋 政府總部門口食黃店 先係革命

其實92籤算成功，唔係俾人出賣嘅話

炸彈原料？夠唔夠六七暴動咁勁？

所以真係唔好睇小黑警d天羅地網

佢佈陣可能已經佈到好深

明白嘅！年尾有人想揾多d OT錢，咪搞呢d大龍鳳出嚟囉！

咁都要有嘢發生左先爭住認㗎⋯⋯
未發生比人拉九咗，有鬼人爭住認？

成屋貼曬口號都講得出唔係手足
割到咁點同你玩

其實我一路都係想咁講

個當事人都未必真係有做點解要爭取出嚟認

上面班友就起曬槓係咁屌

真係發生咗先出嚟認都唔遲

純粹分析啫

你真係要做呢啲嘢會唔會留低咁明顯證據

港共壓迫愈大 只會令啲人愈激進
歷史又重演 滿清最終都會被人推翻

下 手足篤灰？

無錯，所以只可以講依一刻太易俾人盯上，要及早準備同螞蟻搬家咁運，衰啲講要為下一場運動準備，我亦都認同依一刻有意之士唔應該做住，要有耐性

封左元朗, 錦田 圍村未

唔信今年過年圍村無煙花, 炮仗

自己人

黑警又high咗冰出黎發癲？

第二幅圖嗰啲乜嘢嚟？

弓？

用愛與和平光復香港?

不過我真係唔係諗住割

其實你班傻閪認唔認對件事都冇幫助
割蓆只會令到人心寒

你未見到有成功 代表有好多人付出左
你講一句劇本有幾撚易 唔諗清楚就割
唔敢行前都唔好拖後腿

其實係又點 唔係又點
都幫唔到啲咩
同班五毛爭論 兩個字 哂氣

尾兩張過年新界應該有大量

複合弓？

ok

我真係唔係想割

証物房最近失竊?

咁你咪去死囉

街市賣粉既都係手足

依個係有爭議，但極多人指控過佢，俾人篤係真但人選我唔能夠好肯定咁講

咁應該大部分香港人屋企都有

根據不誠實使用電腦案例

手機有cache或可復原出已刪除檔案，都計算藏有，包括上連燈睇過有光時字眼既圖片

咁大家屋企都有咩咩tp原料，如果唔洗證明動機都告得入理論上大家可以收爐等被捕

呢啲擺明自篇自導啦，手足唔係恐怖分子，用愛殺死敵方就夠，邊會襲擊同殺人

割完話唔想割

次次劇本一樣

冇就最好

咁就啱了

綠箭俠

你收嗲啦
92籤咪爆過2鑊囉
你自己摺埋返去執骨啦

人哋內文入面都講左原材係硝酸鉀同硫磺
都唔知係咪唔識睇字或者選擇性失明唔肯面對現實 成班被迫害妄想症 癡撚線 好撚敗犬
手足咁撚勇 比人周到就話係自編自導自演
唉 做你地既手足真係慘過食屎
一盤低質素既散沙 唔怪得知一直俾人撚
見到班犧牲咗嘅手足
原來只係比材料一班人係到圍爐打飛機
此情此景 實在有點兒可悲

cctoy生活係1773年北美十三殖民地會唔會話波士頓傾茶係英國劇本嫁禍手足

唔知佢地上次怕戲d剩餘物資去左邊呢

勁撚屈 同反完加泰話唔係反加泰嗰班一柒樣

之前有邊單唔係俾你地咁樣割
但最後原來單單都係手足

人權日槍又割
明愛爆炸又割
沙田槍又割
大埔槍又割
小西灣槍又割
大角咀爆炸又割
香港民族黨爆炸品又割

單單都係咁撚樣講話唔使幫手足認
咪單單都係手足
單單都還押緊啦on9

你弱智姐

蘋果話有埋鎂粉

可能只係幾粒鋰電

我全部都唔割

可能客觀上割咗啩

睇頭嗰幾個comment真係眼火爆
左割右割 屌你老母
受已經係佢地害
仲要俾你地割

屌你老母死撚咗佢啦弱智仔

連香港發生緊咩事都唔知喺度吠

認真一問 光時有乜單張...？ 可能我少買

可能我係戇鳩仔總有些少覺得唔認會幫到佢

血腥襲擊係咪721白衣人

又想再黎

你引個條撚樣傻鳩黎
未見過佢正面回應一個point
唔使理佢

扁乜撚嘢嘴呀傻閪

唔係話我哋5毛咩

頭先仲喺度聲大無準

畀你屌都抵嘅

總之唔啱佢哋心水嘅全部都係李大導

所以幾時都話黃絲同小粉紅思維冇分別

呢個台灣人撚小粉紅，次次都俾小粉紅話佢啲料係假，啲人係佢請嘅演員，同連登黃絲驚人地一致

決定由得你哋屌

你哋終於同我講嘢 我好開心
盡情地屌我啦

喂 出黎吠啦屌你老母

鳩拉原因: 「因為旺角魚革 , 一到農曆新年就發癲亂咬人」

你想我點樣配合你哋？

又黎老屈

冇OT呃就開始FF

點解你改撚咗咁多圖

喂
人呢
真係去咗幫冚家執骨？

好問題呀
邊個炸人仲帶文宣咁9唔搭8

邊個會留條尾畀自己

特登加落去方便挫死你？

人我可以放 但圖唔係我改
攞咗人哋啲圖黎玩
搞到五毛 pr好無引 要當我透明

何導演 action

民主建港

最多人話好鬼單嘢呀，當時有「全國獨立黨」單張添呀

人地坐撚完幾年出嚟啦，你班賤種有冇道歉呀

我道歉

想問香港邊個團體最有經驗?

民主建港，變革香港

2句野就話東山再起
黑驚屋企果d現金一定係賣粉得益

真係暫時冇見過任何一單案例會考慮呢種網上言論
如果你真係想幫呢件事嘅，倒不如下次旁聽送車好過啦

我有兩單案係身
呢個一人反滲透行動係會直到我坐監為止
亦都歡迎黑警再上門拉我 令更多人知

求其掉張 "光時" 單張响現場就話係 .......

之前遊行前就有呢類新聞
而家就過年前

成年有多啦
總係有啲人會行得比較前
但原來用生命冒險
換返嚟嘅就只係自編自導自演

真，希望多啲人旁聽送車寫信

炸彈原材料：

火柴
煤氣
鐵罐
蘋果日報

睇佢個樣都知邪

仲記得立場同劉細良喺15年，有份話全國獨立黨係恐怖主義運動

過幾日元朗國周圍放啦，又唔去拉

所以真係唔明白有一班人既思維同邏輯
一直又想人勇d 到勇果d俾人周到就話係鬼黎
癡撚鳩線
呢班人咁嘅思考方式 真係得人驚
其實俾佢地掌控到社會都係尻屎
“最恐怖嘅唔係無知嘅人乜都唔做
而係佢哋有想改變世界嘅念頭”

利申之前識朋友整炸彈俾人拉左

你唔攞番14年雨革啲嘢講？

我泛民粉絲黎，梗係要求證下國父既講法

哦，係勁喎。by the way, 今次有組織認咗未？

去食黃店抗爭啦傻鳩

on9仔
你包拗頸到呢
咁即係有冇爆到過呀柒頭
柒到咁都肯認衰
死要spin

佢好似去咗加拿大 買機票過去搵佢？

起左底

係咁屌左膠 但係有人行前啲個時又話人地係狗劇本
你知唔知你支持緊啲咩？

暴力團伙

我係戇鳩仔

唔爭在 起埋我底

係有爆過喎。仲有人認咗。
今次無組織承認責任嘅？

啲poster好撚正

我認 我係習種

我想知班五毛 pr見到啲圖會唔會笑

自己睇下緬甸昂山素姬先啦
你無槍，無坦克，選舉大勝都俾人屈選舉舞弊
選票係絕對武裝面前只係廢紙

警方搜出懷疑毒藥一氧化二氫
一氧化二氫係慢性毒藥 有研究指出每日持續攝入一氧化二氫致死率高達100%

應該擺定d condom, 話黃圈好淫亂

黃屍最鐘意就係咁
第一時間屈左手足係鬼先
食黃店講啲隱晦說話當抗爭

有部門於社運高峰時期過後
仍然好努力證明自己仲有存在價值

「主人唔好唔要我
仲供緊樓」

你換撚咗個ac佢啦屌你老母臭閪

你哋咁辛苦 有按摩椅益你哋

Del埋個帳佢啦P牌仔

靜啦，以後仲點做嘢
手足俾你累死！

咬撚左點認呀ＯＮ９

咁燃鍾意幫人認罪不如自己上court 頂咗佢？

朋友

你班臭狗死咗先報出嚟啦

你真係弱撚智
即係未有人認=假同冇爆過？
小西灣槍同mk水喉炸夠冇人出嚟認
咁佢哋係咪手足呀

on9仔
你唔係以為喺到留幾句言就呈到堂呀
啲親屬見到就會好撚心淡啦

push

有爆過

有手足認咪係手足做囉。
手足都唔想認你爭住認威D呀？

割乜鳩？
係同唔係又點？
有分別咩？

乜撚嘢叫幫人認罪？

咁割咗佢哋係咪唔使坐？

咁點解咁多人還押緊？

弱智仔

繼續互含到完場

而家唔係我地爭住認
係你哋爭住割
你收皮啦

啱啱拉人就知道哂來龍去脈，相信得除咗警察同TVB 編劇可以做到

人哋研究現代軍事科學新年放下炮仗煙花啫，手乜嘢足呀？啲親屬多撚謝哂你啦，幫手帶風向認策劃恐怖活動。

同意

唔割

我留名睇 百國聯軍 空襲香港

你收皮啦
柒撚咗就包裝到自己好撚有目的

查條撚?

笑死 究竟連登點幫佢地認

又割

最大嫌疑嘅工聯會都唔查啦

而家係你班撚樣彈出黎割席先定我哋幫人認罪先呀？
係你班你傻閪先會睇得連登咁重要
好似會影響埋個官點判咁

你真係好撚智障

東山再起wt7
要等新年貪風水好？

我舉報暗號係＂恭喜發財＂

師兄你咁勤力 老老實實維穩費袋幾多先

一諗起條友真人係啲戇鳩中坑和理非
上到連登擺出一副懶醒口吻
特別覺得好笑

捉鬼嘅傻閪咪你囉

屌你老母 一早講左捉鬼係無用 咪撚再捉鬼了

呢啲懵撚

呢d先係人話

覺得戶主係冇人敢要d野先儲埋勁多

佢同港共口吻一致 認同玩炸彈=恐怖活動

屌你老母臭閪

全部都自導自演

我都唔想 但你真係太明顯

如果講就係
你全家生癌長命百歲 百病纏身啦

稍安勿躁 最多我幫你賺維穩費

係我幫你賺緊

駁唔到

屌你老母臭閪
過咗10個月單野都仲未撚醒

大家拍住上
人人都有個價
我等緊駱主任打電話比我
願效犬馬之勞

所以成日都話黃屍同藍屍都要死全家，大家根本都係冇腦ge人，自決派同抗爭派必須儘快同黃屍割席

你值5豪子

CLS 一定係劇本做戲....一係就夾定一係就老屈以家點會有手足咁做

啱啊，連登成撚日割鳩勇武，都唔知為乜

其實我靈魂 良知都可以出賣
又有高超分化技巧
咁都唔要我 佢走寶了

又立功!

孤狼...真係要小心身邊既人爆響口....有D野真係要自己偷偷做, 寧願無人知道你係英雄, 好過比人抓到

討論係咪手足根本無意義

重要嘅係已經好多單係事前破獲
如果係堅 都好明顯係所謂"地下化"嘅手足身邊已經滿佈線眼
甚至啲裝備原料交易嘅渠道都係設晒局
好似12港人嗰單咁

真係手足 都叫佢地唔好再冒險
炸得死幾隻狗都唔化算

如果真係炸死你班冚家產
我會燒炮仗

爆炸範圍+1 mm
精神傷害+1
砌生豬肉+100%

我就未見過啲標語文宣白紙黑字咁撚柒既
標階體？

啱呀
做呢啲嘢，條Team越少人知越好
越多人你根本上要預咗有二五仔

吓吓都係由偉大嘅警察晌每到節日 就會探測倒有人會制造恐怖襲擊

d劇本 改返少少啦

李sir 又有新作

不要再說了人哋食鹽多過你食米

原材料可能係smart phone

見椰子喺po入面以一敵百黃絲就覺得心酸
做鬼做到要踎都係第一次聽

上咗熱門又落返嚟
推啊

屌睇唔切你最後嗰2句

其實要做塵爆要滿足好多條件

香港真係好易畀人搵到
啲材料你一買或者買得多
又或者試緊嗰陣畀人聽到懷疑
入去啲山旮旯地方又會畀人見你咁生面口起疑心

搵撚信咩

日撚日都搜到炸彈 但冇單炸得成？

你係同黨？

係咪麵粉？

呀sir你好